10月1日國慶. 賀佢老母！假旗想法2.0

話說小弟睇到一個連登post，佢講啲野都幾好用喎
【轉】一個大陸冷氣軍師致連登仔們的建議信：你們願意接受真正的時代革命嗎？

其中一個就話要玩假旗，洗微博，玩到土共將啲咩國旗啊變做敏感字
咁佢哋仲有咩#可以玩？
想像下見到啲各種各樣旗係天空到漂嘅感覺，心唔心動？

冇仲可以用紙印，印完俾之前嘅平反64義士同枝野影相！！！
10月1日國慶喎，身為愛國愛港人士當然要慶佢老母啦
玩時玩，記得要打番遊戲online 主線任務啊
文宣做野啦

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

香港政府 10月1 宣報和中國建交